警察搜身個post咩事冇左

[有片] 淫警以為冇記者影到 刻意搜全身 及後仲從後渣胸, 麻煩推俾國際https://lih.kg/1553918

【913 八月十五】 金鐘悼義士

明顯係誇張既POST: